幾時開始由耍太極變左跳大媽舞

啱啱經過公園先發現原來而家班老人家晨運都變埋跳舞

音樂又嘈，睇見佢地扭下扭下就驚佢地扭斷條腰

耍太極咪好地地，攪乜係度跳埋啲怪舞

太極有用咩，跳下老舞出下汗起碼都叫運動

應該唔係同一班
以前晨運 耍太極都俾佢哋趕走

SAD BUT TRUE